您知道嗎，這是拉美拿在熱刺生涯的第一張紅牌

抵撚死喇平時勁撚陰濕

回頭看已經經八年 你知嗎
拉美拿首張紅牌
當佢遲遲未改變
就要遇到奧利華
這踭批得真可怕

矛台一生？

矛柴一條。

拉？

拉

要推啦

您知道嗎，這是拉美拿在熱刺生涯第二次用rabona kick嚟入波。巧合的是入球之後，當時左後衛亦有抱頭動作。

拉美拿算矛，拉莫斯、比比、迪亞高哥斯達算係咩？呢啲手部動作系十幾年前算濕碎

唔使爭啦 大家都矛

拉咪拉

條賤種終於有紅？

當年比車收皮嗰場都無紅到

最衰都係…